如果地鐵有內地人同南亞人嘈 你會唔會幫拖

幫內地人既正皮

狗咬狗一嘴毛

小心勸交變畀人打

食花生睇南亞收大陸喱皮

我會高清拍攝

大陸人做完衰野仲要講到自己施恩惠咁，襟話幫邊面？

漁人得利 拉鳩曬佢地

全部打到佢地仆街!

煽風點火